如果上連登就如玩game，會有咩成就解鎖或杯?

拋磚引玉:

“正/負評萬人斬” ~ 正負評各達10000數

“屈gay” ~ 被人留言話係gay

“問候100次” ~ 被人問候老母達100次以上

“甩p” ~ (照字面解)

“戒J任務” ~ 被不停供相下通過Day 30

“Around the world” ~ 在各forum cat.都有留言

燈神

被熱狗/五毛/泛民打手?

千日燈 ~ 連續 login 1000日